有無人屋企人新年堅持番大陸

有fd話佢比屋企人迫 新年一定要番大陸過節
我即刻屌佢 咁大個人拒絕都唔撚識 真係會含家產

今朝叫停左老母返

尋晚勸掂老母唔好返

新年後我應該會係連登消失

條女勸左幾日都照上

我 死都話番

飛撚咗佢啦

勸撚咗成晚都勸唔掂兩老
好似有枝槍指撚住佢哋咁

信黨信國家，國家醫療好高啦

得罪講句佢都係支那人嚟

返去前要狂砌，唔係無機會啦

老豆照返

命得一條 點都唔好番阿

無腦既女不要得

番左去唔好番黎 再見了巴打

係咪又係出街唔帶口罩
要相信政府個堆

如果fd或者屋企人死都番去 起碼唔好見佢地14日

佢哋知好大鑊 都唔係好願意
但都照返
已經將身上所有消毒產品俾哂佢哋帶返去

個種傳統思想 過節一定要見下親戚聚下真係唔掂

我老豆 好堅持

有無屌撚醒佢

被迫返嘅, 偷偷地剪爛張證佢啦
鬧到你仆街都係一次啫

今年我都唔撚番

唔止自己 剪埋其他人個張
一個中=全家中

叫埋其他人咪撚番